2016年6月
==================================

.. _day160609

2016年6月9日(木) 雨
^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^

- 4年生の必須科目の原稿朱入れ．たくさんやりました．

- 夜に， `Den String Orchestra 2016 <https://sites.google.com/site/denstringorchestra/dso2016>`_ の練習に参加しました．練習もそろそろ終わりかと思うと寂しい限りです．一緒に帰った1つ上の先輩が「もうこんな遊びをするのも最後かなあ」と言われていて実感こもってました．






